msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BBMSL Payment Gateway 1.0.11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/bbmsl\n"
"Last-Translator: chiucs123\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-04T22:01:00-05:00\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-06 07:47+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: bbmsl-gateway\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.4; wp-6.2.2"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:79
#, php-format
msgid "%s cannot be blank."
msgstr "%s不可留空。"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:85
#, php-format
msgid "%s must be an integer"
msgstr "%s必须是整数数字。"

#. %s is the name of the attribute that triggered this error
#: plugin/Setup.php:91
#, php-format
msgid "%s must larger than 0."
msgstr "%s必须大于0。"

#: views/panes/merchant-settings.php:67
#, php-format
msgid "1. On %s"
msgstr "1. 在 %s 上"

#: views/panes/merchant-settings.php:79
msgid "2. On BBMSL Portal"
msgstr "2. 在 BBMSL 控制台上"

#: sdk/PaymentGateway.php:185
msgid ""
"[Error - Invalid Key] For further assist, please contact customer service."
msgstr "[错误 - 无效的密钥] 请联系客户服务以取得协助。"

#: sdk/PaymentGateway.php:183
msgid ""
"[Error - No Public Key] For further assist, please contact customer service."
msgstr "[错误 - 没有公共密钥] 请联系客户服务以取得协助。"

#: views/panes/merchant-settings.php:188
msgid "About Refunds"
msgstr "有关退款"

#: plugin/Notice.php:129
msgid "Activate Now"
msgstr "立即启用"

#: views/panes/other-settings.php:98
msgid "Adjust the background color of the checkout button on the gateway page."
msgstr "调整付款页面结帐按钮的背景颜色。"

#: views/panes/other-settings.php:90
msgid "Adjust the background color of the gateway page."
msgstr "调整付款页面的背景颜色。"

#: views/panes/other-settings.php:106
msgid "Adjust the font color of the checkout button on the gateway page."
msgstr "调整付款页面的文字显示颜色。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:49
#: views/panes/advanced-settings.php:22
msgid "Advanced Settings"
msgstr "进阶设定"

#: views/woocommerce_order_status.php:66
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: sdk/PaymentGateway.php:190
msgid "An error has occured."
msgstr "发生了错误。"

#: plugin/Setup.php:538
msgid "API call failed."
msgstr "API连接失败。"

#: plugin/Setup.php:388
msgid "API docs"
msgstr "API技术文件"

#: views/panes/content-settings.php:90
msgid "Available Gateways"
msgstr "可以使用的付款渠道"

#: sdk/PaymentGateway.php:38
msgid "BBMSL"
msgstr "BBMSL"

#: plugin/WooCommerce.php:290
msgid "BBMSL Checkout"
msgstr "BBMSL结账"

#: bootstrap/Constants.php:231
msgid "BBMSL Order ID"
msgstr "BBMSL订单编号"

#. Name of the plugin
msgid "BBMSL Payment Gateway"
msgstr "BBMSL Payment Gateway"

#: plugin/Setup.php:592 plugin/Setup.php:610 plugin/Setup.php:611
#: plugin/Setup.php:624 plugin/Setup.php:625 plugin/Setup.php:651
#: plugin/Setup.php:652
msgid "BBMSL Settings"
msgstr "BBMSL设定"

#: views/panes/other-settings.php:80
msgid ""
"Before returning to merchant shop, show payment result page for a while."
msgstr "在回到商户网站前短暂显示结账结果页面。"

#: views/panes/other-settings.php:95
msgid "Button Background Color"
msgstr "付款按钮背景颜色"

#: views/panes/other-settings.php:103
msgid "Button Font Color"
msgstr "付款按钮字体颜色"

#: controllers/RefundController.php:47
msgid "Cancelled order does not qualify for refunds."
msgstr "已取消的订单不可以退款。"

#: plugin/Setup.php:521 plugin/WooCommerce.php:378
msgid "Cannot create new API call instance."
msgstr "无法创立API接口。"

#: controllers/RefundController.php:65
msgid "Cannot obtain API instance."
msgstr "无法创立API接口。"

#: sdk/PaymentGateway.php:86
msgid ""
"Cart items cannot be added to payment order. Please try refreshing to see if "
"the existing cart is still vaild for checkout."
msgstr "购物车项目不能添加到付款订单中。请尝试「重载」以查看现有的购物车是否仍需结账。"

#: views/woocommerce_order_status.php:34
msgid "Change Mode"
msgstr "更改模式"

#: views/panes/operational-settings.php:34
msgid "Change order status when payment has been confirmed by the gateway."
msgstr "网店收到由BBMSL发出确定收款讯号时更新的状态"

#: views/woocommerce_order_status.php:45
msgid "Checkout link is not available."
msgstr "付款链结不可用。"

#. Author of the plugin
msgid "Coding Free Limited for BBMSL"
msgstr "Coding Free Limited for BBMSL"

#: plugin/Setup.php:392 plugin/Setup.php:393
#: views/panes/merchant-settings.php:192
msgid "Contact Support"
msgstr "联络客户服务"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:29
#: views/panes/content-settings.php:27
msgid "Content Settings"
msgstr "内容设定"

#: views/panes/content-settings.php:68
msgid ""
"Content to display when customer is going to checkout with BBMSL gateway."
msgstr "在客户使用BBMSL电子支付服务时显示的内容"

#: views/panes/merchant-settings.php:74 views/panes/merchant-settings.php:118
#: views/panes/merchant-settings.php:156
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: views/woocommerce_order_status.php:85
msgid "Created at"
msgstr "建立于"

#: views/panes/merchant-settings.php:53
msgid "Current endpoint: "
msgstr "目前接点："

#: views/panes/merchant-settings.php:49
msgid "Current mode: "
msgstr "目前模式："

#: views/panes/content-settings.php:60
msgid "Description"
msgstr "详情"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:32
msgid "Deselect All"
msgstr "全不选"

#: bootstrap/Plugin.php:277
#, php-format
msgid "Disk free space: %s"
msgstr "硬盘空间：%s"

#: bootstrap/Plugin.php:280
#, php-format
msgid "Disk total space: %s"
msgstr "硬盘容量：%s"

#: views/panes/merchant-settings.php:198
msgid "Display Cart Express Checkout."
msgstr "显示「特快付款」的选项。"

#: views/panes/other-settings.php:79
msgid "Display Result Page"
msgstr "显示结账结果页面"

#: views/panes/advanced-settings.php:39
msgid "Display your server full configuration."
msgstr "显示所有服务器设定"

#: bootstrap/Plugin.php:260
#, php-format
msgid "DNS probe for: %s %s"
msgstr "DNS联机：%s %s"

#: views/panes/advanced-settings.php:34
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: views/panes/advanced-settings.php:30
msgid "Download a copy of API activities for programmatic inspection."
msgstr "下载交易系统完整通讯纪录文件供检查。"

#: views/panes/advanced-settings.php:28
msgid "Download Logs"
msgstr "下载纪录文件"

#: views/panes/content-settings.php:155
msgid "Email Content"
msgstr "电邮内容设定"

#: views/panes/other-settings.php:58
msgid "Email field on the gateway page."
msgstr "结账页面上的电子邮件输入栏。"

#: plugin/WooCommerce.php:375
msgid "Empty order ID or merchant reference."
msgstr "空白的订单ID或商人参考。"

#: views/panes/merchant-settings.php:168
msgid "Enable refund via this gateway."
msgstr "开启BBMSL电子支付服务的退款设定"

#: views/panes/advanced-settings.php:48
msgid ""
"Erase all BBMSL related settings except for your public and private keys."
msgstr "除密钥以外，删除并重设所有BBMSL相关设定。"

#: views/panes/merchant-settings.php:197
msgid "Express Checkout"
msgstr "特快付款"

#: bootstrap/Plugin.php:258
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: controllers/RefundController.php:60 controllers/RefundController.php:83
#: sdk/PaymentGateway.php:208
msgid "Failed to get order instance."
msgstr "无法获得订单实例。"

#: sdk/PaymentGateway.php:206
msgid "Failed to initiate gateway."
msgstr "失败的启动网关。"

#: sdk/PaymentGateway.php:204
msgid "Failed to obtain checkout session."
msgstr "未能获得结账会议。"

#: plugin/Setup.php:440
msgid "Failed to obtain order metadata."
msgstr "未能订单数据。."

#. %d is the order ID concerned
#: controllers/WebhookController.php:144
#, php-format
msgid "Failed to read order %s."
msgstr "无法读取订单%s"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:275
msgid "Failed to sign the request, please contact technical support."
msgstr "无法完成签名验证，请与技术支持联络。"

#: sdk/PaymentGateway.php:80
msgid "Failed to validate order currency."
msgstr "订单货币无效。"

#: views/panes/other-settings.php:42
msgid "Gateway branding on the gateway page."
msgstr "结账页面上的支援字样。"

#: views/panes/content-settings.php:30
msgid "Gateway Display Name"
msgstr "付款方式的显示名称"

#: controllers/WebhookController.php:110
msgid "Gateway Error"
msgstr "联机错误"

#. %s is the returned gateway error
#: sdk/PaymentGateway.php:188
#, php-format
msgid "Gateway Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: views/panes/advanced-settings.php:49
msgid ""
"Gateway settings will be reset to default state, including previously "
"enabled/disabled payment methods."
msgstr "所有设定值会重设为默认值，包括先前有开关的付款方式"

#: views/panes/merchant-settings.php:73 views/panes/merchant-settings.php:115
#: views/panes/merchant-settings.php:153
msgid "Generate"
msgstr "产生"

#: plugin/Setup.php:163
msgid "Generated key check failed, please try again."
msgstr "产生密钥失败，请重试。"

#: controllers/WebhookController.php:166
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#. %s is the HTML code for the handle icon
#: views/panes/content-settings.php:119
#, php-format
msgid "Hint: Drag %s to adjust sorting."
msgstr "提示：拖放 %s 图标即可更改项目次序。"

#: plugin/Setup.php:52
#| msgid "https://bbmsl.com/en/contact/"
msgid "https://bbmsl.com/en/contact-us/"
msgstr "https://bbmsl.com/zh-hant/contact-us"

#: plugin/Setup.php:386
msgid "https://docs.bbmsl.com/"
msgstr "https://docs.bbmsl.com/"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.bbmsl.com/"
msgstr "https://www.bbmsl.com/"

#: views/panes/content-settings.php:100
msgid ""
"In the scenario where none of the icons are selected, all available payment "
"methods will be displayed on the BBMSL checkout page."
msgstr "如果未选择任何图示，将会在BBMSL结帐页面上显示所有可用的支付方式。"

#: plugin/Notice.php:116
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: bootstrap/Plugin.php:264
msgid "Internal DB version: %d"
msgstr "内存数据库版本： %d"

#: sdk/Webhook.php:107
#, php-format
msgid "Invalid method: %s."
msgstr "无效方法：%s。"

#: controllers/WebhookController.php:129
#, php-format
msgid "Invalid signature, validated with %s public key."
msgstr "使用%s公钥验证失败。"

#: views/woocommerce_order_status.php:97
msgid "Is Recurring?"
msgstr "是否续订"

#: views/panes/other-settings.php:34
msgid "Language options on the gateway page."
msgstr "结账页面上的语言工具。"

#. %s is the timestamp string for last key generation
#: views/panes/merchant-settings.php:110 views/panes/merchant-settings.php:148
#, php-format
msgid "Last key generation: %s"
msgstr "最后产生密钥时间：%s"

#: views/woocommerce_order_status.php:91
msgid "Last updated at"
msgstr "最后更新"

#: plugin/Setup.php:207 views/panes/merchant-settings.php:89
msgid "Live Site"
msgstr "交易模式"

#: bootstrap/Plugin.php:272
#, php-format
msgid "Max. upload size: %s"
msgstr "最大上载大小： %s"

#: bootstrap/Plugin.php:273
#, php-format
msgid "Max. upload time: %ss"
msgstr "最长上载时限： %s"

#: bootstrap/Plugin.php:268
#, php-format
msgid "Memory usage: %s"
msgstr "内存用量：%s"

#: views/panes/merchant-settings.php:92 views/panes/merchant-settings.php:130
msgid "Merchant ID"
msgstr "商户ID"

#: bootstrap/Constants.php:234 views/woocommerce_order_status.php:59
msgid "Merchant Reference"
msgstr "商户参考"

#: views/panes/other-settings.php:66
msgid "Merchant reference line on the gateway page."
msgstr "结账页面上的商户参考。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:24
#: views/panes/merchant-settings.php:36
msgid "Merchant Settings"
msgstr "店主设定"

#: controllers/RefundController.php:55
msgid "Merchant settings not ready."
msgstr "目前商户的设定尚未完成。"

#: controllers/WebhookController.php:92
msgid "Missing signature."
msgstr "欠缺签名。"

#. %s is the mode name
#. %s is the previous mode code before failing over
#: plugin/Setup.php:108 sdk/BBMSL.php:96
#, php-format
msgid "Mode (%s) is not accepted, please try again."
msgstr "「%s」不是有效模式，请重试。"

#: views/woocommerce_order_status.php:78
msgid "Net Amount"
msgstr "净金额"

#: views/panes/merchant-settings.php:104 views/panes/merchant-settings.php:142
msgid "Never"
msgstr "从未"

#. %s is the name of the mode for which the keys are genereated
#: plugin/Notice.php:171
#, php-format
msgid ""
"New %s key pair generated successfully, please update portal information "
"immediately."
msgstr "新的%s密钥对成功产生，请立即更新BBMSL控制台设定。"

#: views/woocommerce_order_status.php:102
msgid "No"
msgstr "否"

#: bootstrap/Plugin.php:240 bootstrap/Plugin.php:256
msgid "OK"
msgstr "成功"

#. Description of the plugin
#: sdk/PaymentGateway.php:66
msgid ""
"Online payment solution for Hong Kong merchants. Supports Visa, Master, AMEX,"
" Alipay, Wechat Pay, Apple Pay, Google Pay."
msgstr ""
"BBMSL一站式电子支付方案极具竞争力，能与超过30种零售餐饮系统整合，为你的业务量身订做专属的电子支付方案，实现流动支付，助你提高生意额及收款效率。"

#: views/woocommerce_order_status.php:136
msgid "Online refund is available after settlement."
msgstr "订单在结算后才可以退款。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:34
#: views/panes/operational-settings.php:54
msgid "Operational Settings"
msgstr "执行设定"

#. %d is the order ID concerned
#: controllers/WebhookController.php:137
#, php-format
msgid "Order (#%s) not found."
msgstr "订单（#%s）找不到。"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:28
msgid "Order Column Display"
msgstr "订单栏位显示"

#: views/panes/other-settings.php:50
msgid "Order detail listing on the gateway page."
msgstr "结账页面上的账单详情。"

#: views/woocommerce_order_status.php:42
msgid "Order has not been paid, client may checkout at the following link:"
msgstr "订单尚未付款，请指示客人在以下链结完成付款："

#: views/woocommerce_order_status.php:53
msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

#: views/panes/other-settings.php:74
msgid "Order ID on the gateway page."
msgstr "结账页面上的订单编号。"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:324
msgid "Order production failed, please contact technical support."
msgstr "无法上传订单，请与技术支持联络。"

#: views/panes/operational-settings.php:12
msgid "Order Status on Create"
msgstr "订单建立时的状态"

#: views/panes/operational-settings.php:33
msgid "Order Status on Paid"
msgstr "订单确定收款时的状态"

#: plugin/Setup.php:545
#, php-format
msgid "Order status: %s cannot be voided! Use refund function instead."
msgstr "无法取消处于「%s」状态的订单，请使用退款功能。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:39
#: views/panes/other-settings.php:111
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设定"

#: views/panes/merchant-settings.php:190
msgid ""
"Our gateway can process refunds only when the order is after settlement, and "
"once only per order. Please contact our support for cases beyond this "
"processing scope."
msgstr "我们的控制面板只能在订单结算后处理退款，并且每个订单只可以退款一次。对于超出此处理范围的情况，请联系我们取得协助。"

#: bootstrap/Plugin.php:242
msgid "PHP Update required!"
msgstr "需要更新PHP!"

#: bootstrap/Plugin.php:245
#, php-format
msgid "PHP Version: %s %s"
msgstr "PHP版本：%s %s"

#. %1$s, %2$s, %3$s are text labels for "generate", "copy", "portal login" buttons.
#: views/panes/merchant-settings.php:72
#, php-format
msgid ""
"Please click the '%1$s' button below to receive a new key, then you can "
"click '%2$s' button to copy the new public key and click '%3$s' button go to "
"BBMSL portal for the next step."
msgstr "请点击下方的「%1$s」按钮取得新的公开密钥，然后您可以点击「%2$s」按钮复制该公开密钥，然后点击「%3$s」进行下一步操作。"

#: plugin/Notice.php:141
msgid ""
"Please complete BBMSL Payment Gateway setup by entering merchant ID and "
"generating new keypair."
msgstr "请通过输入商户ID并生成新的键盘来完成BBMSL设定。"

#: views/panes/merchant-settings.php:80
#| msgid ""
#| "Please enter the 'Account Center' by clicking your account name at top "
#| "right corner. Then select 'Public Key' from the menu and click 'Add "
#| "Public Key' button to insert the newly copied public key from wordpress. "
#| "Finally, click 'Active' to make it effective."
msgid ""
"Please enter the \"Account Center\" by clicking your account name at top "
"right corner. Then select \"Public Key\" from the menu and click \"Add "
"Public Key\" button to insert the newly copied public key from wordpress. "
"Finally, click \"Active\" to make it effective."
msgstr "请点击右上角您的账户名称进入「账户中心」，然后从选单中选择「公钥」并单击「添加公钥」按钮以刚才复制的公钥。 最后点击「确定」使其生效。"

#: plugin/Notice.php:174 views/woocommerce_order_status.php:110
#: views/panes/merchant-settings.php:75 views/panes/merchant-settings.php:121
#: views/panes/merchant-settings.php:159
msgid "Portal Login"
msgstr "登入 BBMSL 控制台"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:61
msgid "Production"
msgstr "交易模式"

#: plugin/Setup.php:124
msgid ""
"Production keypair not ready, please regenerate and upload to BBMSL Portal."
msgstr "交易模式的公开密钥尚未正确设定，请「产生」新设定并上传 BBMSL 控制台上。"

#: plugin/Setup.php:118 plugin/Setup.php:235
msgid "Production merchant ID"
msgstr "商户ID在交易模式中"

#: views/panes/merchant-settings.php:85
msgid "Public Key"
msgstr "公开密钥"

#: plugin/WooCommerce.php:372
msgid "Query returned empty result."
msgstr "查询返回空结果。"

#: controllers/RefundController.php:51
msgid "Refund amount cannot be larger than the order total."
msgstr "退款金额不可多于最大订单金额。"

#: views/panes/merchant-settings.php:167
msgid "Refund Settings"
msgstr "退款设定"

#: views/panes/merchant-settings.php:35
msgid "Remember to save change for update new setting."
msgstr "提提你需要「储存」设定方会开始生效。"

#: views/panes/advanced-settings.php:46
msgid "Reset Settings"
msgstr "重设设定"

#: plugin/Setup.php:659
msgid "Reset settings to default values success. (Excluding keys)"
msgstr "重设设定成功。 (除密钥以外)"

#: views/panes/other-settings.php:82
msgid "Result page after payment processing."
msgstr "完成结账时的结果页面。"

#: views/panes/advanced-settings.php:43 views/panes/advanced-settings.php:52
msgid "Run"
msgstr "执行"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:63
msgid "Save changes"
msgstr "储存"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:31
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: views/panes/woocommerce-settings.php:29
msgid ""
"Select to show additional columns when viewing in WooCommerce order listing "
"page."
msgstr "在查看 WooCommerce 订单清单页面时，可选择显示这些栏位。"

#: plugin/Notice.php:86
msgid ""
"Session is disabled on server, flash messages and some user reminders would "
"not work. It's strongly advised to have sessions back on via adjusting PHP "
"settings."
msgstr "服务器已停用Session功能，因此无法使用快显讯息和某些用户提示功能。强烈建议通过修改 PHP 设定将Session功能重新启用。"

#: plugin/Setup.php:376 plugin/Setup.php:593
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: plugin/Notice.php:143
msgid "Setup Now"
msgstr "现在设定"

#: views/panes/merchant-settings.php:214
msgid "Show BBMSL checkout option from within the mini-cart of the theme."
msgstr "在购物车附近显示「特快付款」的选项。"

#: views/panes/other-settings.php:55
msgid "Show Email input"
msgstr "显示电子邮件输入栏"

#: views/panes/other-settings.php:39
msgid "Show Gateway Branding"
msgstr "显示支持字样"

#: views/panes/other-settings.php:56
msgid "Show input field for email entry, used for gateway receipt."
msgstr "提供输入栏以便客人接收来自BBMSL的电子邮件收据。"

#: views/panes/other-settings.php:31
msgid "Show language tools"
msgstr "显示语言工具"

#: views/panes/other-settings.php:63
msgid "Show Merchant Reference"
msgstr "显示商户参考"

#: views/panes/other-settings.php:47
msgid "Show Order Details"
msgstr "显示账单详情"

#: views/panes/other-settings.php:71
msgid "Show Order ID"
msgstr "显示订单编号"

#: views/panes/other-settings.php:48
msgid "Show order product listing on the right hand side of the checkout page."
msgstr "在页面右方列出账单内的产品"

#: views/panes/other-settings.php:40
msgid "Show powered by text at the bottom of the gateway checkout page."
msgstr "显示付款技术由BBMSL支持字样。"

#: views/panes/advanced-settings.php:37
msgid "Show Server Info"
msgstr "显示服务器规格"

#: views/panes/other-settings.php:32
msgid "Show switch language options for the gateway page."
msgstr "在付款页面上显示切换语言的选项。"

#: views/panes/other-settings.php:72
msgid "Show the gateway order ID."
msgstr "在结账页面上显示订单编号"

#: views/panes/other-settings.php:64
msgid "Show the merchant reference."
msgstr "在结账页面上显示商户参考。"

#: views/panes/merchant-settings.php:60
msgid "Signature Verification"
msgstr "数位签署验证"

#: plugin/Setup.php:191 plugin/Setup.php:206
#, php-format
msgid "Switching to %s failed, please review settings and try again."
msgstr "切换至%s时失败，请检查设定并重试。"

#: sdk/BBMSL_SDK.php:54
msgid "Testing"
msgstr "测试模式"

#: plugin/Setup.php:135
msgid ""
"Testing keypair not ready, please regenerate and upload to BBMSL Portal."
msgstr "测试模式的公开密钥尚未正确设定，请「产生」新设定并上传 BBMSL 控制台上。"

#: plugin/Setup.php:129 plugin/Setup.php:241
msgid "Testing merchant ID"
msgstr "商户ID在测试模式中"

#: plugin/Setup.php:192 views/panes/merchant-settings.php:38
msgid "Testing Mode"
msgstr "测试模式"

#: views/panes/merchant-settings.php:127
msgid "Testing Site"
msgstr "测试模式"

#: views/panes/content-settings.php:124
msgid "Thank You Page Content"
msgstr "多谢惠顾页面内容"

#: views/panes/other-settings.php:96
msgid ""
"The background color of the checkout button on the gateway page can be set "
"to match your brand."
msgstr "付款页面上付款按钮的背景颜色，建议设定与网店品牌相附的颜色。"

#: views/panes/other-settings.php:88
msgid ""
"The background color of the gateway page can be set to match your brand."
msgstr "付款页面的背景颜色，建议设定与网店品牌相附的颜色。"

#: views/panes/content-settings.php:163
msgid "The content display to the customer in the invoice email."
msgstr "设定客户完成付款确认电邮的附加内容。"

#: views/panes/content-settings.php:132
msgid ""
"The content displayed after the customer checks out an order and returned to "
"the confirmation page."
msgstr "当顾客已完成付款并结束购物程序时需要显示的内容。"

#: views/panes/other-settings.php:104
msgid ""
"The font color of the checkout button on the gateway page can be set to a "
"color that has contrast to your brand for easier reading."
msgstr "付款页面上付款按钮的字体颜色，建议设定容易察看，与品牌颜色形成对比的颜色。"

#: views/panes/operational-settings.php:13
msgid "The initial order status when the order is first created."
msgstr "最初建立订单时设定的状态。"

#: plugin/Notice.php:104
msgid "The previous page is expired, please retry."
msgstr "上一页已过期，请重试。"

#: views/panes/content-settings.php:99
msgid ""
"The selected icons will be reflected in the checkout options and will also "
"determine the display sequence and payment options on the BBMSL checkout "
"page."
msgstr "选择的图示将反映在结帐选项上，并且同时决定在BBMSL结帐页面上的显示顺序和支付选项。"

#: views/panes/advanced-settings.php:23
msgid ""
"The settings on this page is intended for additional support, merchants "
"should only make use of these functions upon advised by customer support."
msgstr "进阶设定目的是为了方便提供支持，商户只应在技术支持指示下进行操作。"

#: views/panes/other-settings.php:87
msgid "Theme color"
msgstr "主题颜色"

#: views/panes/merchant-settings.php:189
msgid ""
"There are 2 modes for refund, be sure to choose Refund via BBMSL to refund "
"transactions over our gateway, otherwise it will be manual refund, which is "
"not reflected on the merchant portal."
msgstr "退款有两种方式，建议选择通过BBMSL退款，使用控制面板对交易进行退款，否则将需要商户手动退款而且未必能够反映在控制台上。"

#: views/panes/advanced-settings.php:31
msgid ""
"This may include request signatures and your public key. Never expose this "
"data other than BBMSL support."
msgstr "这个档案包含你的公开密匙，切勿与非BBMSL人员分享此档案。"

#: views/panes/merchant-settings.php:46
msgid ""
"This mode allows paper ordering without making real transactions, used "
"during integration and development."
msgstr "此模式允许在开发期间使用，无需进行实际交易即可仿真记账。"

#: plugin/Setup.php:467 views/woocommerce_order_status.php:139
msgid "This order has already been refunded before."
msgstr "该订单先前经已退款了。"

#: views/panes/advanced-settings.php:40
msgid ""
"This will include all technical settings of your hosting server. Never "
"expose this data other than BBMSL support."
msgstr "这个页面内容包含技术敏感设定数据，切勿与非BBMSL人员分享此页面之内容。"

#: views/panes/merchant-settings.php:62
msgid ""
"To verify request coming from your online store, you'll need to upload your "
"public key to BBMSL Portal or transactions will not be authenticated."
msgstr "要验证来自您的在线商店的请求，您需要将您的公开密钥上传到 BBMSL 控制面板，否则交易将不会被验证及处理。"

#: views/woocommerce_order_status.php:72
msgid "Total Refunded Amount"
msgstr "总退款额"

#: plugin/Notice.php:172
msgid ""
"Transactions will not get authenticated if you do not update portal info now."
msgstr "在控制台设定未更新前，使用新设定的订单将无法成立。"

#: views/woocommerce_order_status.php:33
msgid ""
"Unable to read the order details if current environment setting is not "
"aligned with this order's. Please switch the testing mode if you need to "
"view this order details"
msgstr "无法在模式设定与订单不一的情况下取得订单状态。请更改模式后重试。"

#: plugin/Setup.php:387
msgid "View BBMSL API docs"
msgstr "查看BBMSL API技术文件"

#: plugin/Setup.php:375
msgid "View BBMSL settings"
msgstr "查看BBMSL设定"

#: views/woocommerce_order_status.php:114
msgid "Void"
msgstr "取消交易"

#. %d is the number of errors currently detected
#: plugin/Notice.php:259
msgid ""
"We need %d more settings in place to function properly, please correct the "
"following items."
msgstr "请更正以下%d个项目以便正确处理订单。"

#: plugin/Notice.php:114
msgid "WooCommerce has not been installed!"
msgstr "尚未安装WooCommerce！"

#: plugin/Notice.php:127
msgid "WooCommerce needs to be activated before setting up gateway!"
msgstr "请先启用WooCommerce以便设定BBMSL付款。"

#: views/woocommerce_payments_settings.php:44
#: views/panes/woocommerce-settings.php:27
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "WooCommerce 设定"

#: views/panes/merchant-settings.php:68
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: views/woocommerce_order_status.php:100
msgid "Yes"
msgstr "是"
